RV新album出咗啦<3

Sayonara jengshit❤️

致敬kurt cobain

成班唔識跳舞 唱歌難聽 要靠災一個carry

Sappy係咪收皮咁解

支持bbg

yes
叫你收皮

咪玩啦 隻碟賣成咁都唔知邊知收皮

三線女團係咁
點都係比唔上Twice

十卜